共產黨最怕香港警察企在人民這邊

共產黨最怕香港警察企在人民這邊,因為他們有裝備,有訓練,
所以大量安排解放軍和深圳武警混入警隊,因為他們不是香港人,
對學生可以打得比較狠,中聯辦混入黑社會在示威當中傷害警察
制做仇恨, 又找一些警隊比較頑劣的警察制做市民的憤怒,
仇恨一直有加冇減, 警察一出世時都是普通人, 雨傘前也未有魔性
這個就是共狗想見到的效果.

不要有政治潔癖, 不要盲仇, 給個機會狗狗做回人.

七 至 八成都是大陸人扮香港警察打殺學生.

大家細心觀察一下?

唔會返到轉頭，佢地已經係中國嘅納粹黨衛隊

共產黨最怕xxx

我只是想, 有冇可能香港可以軍變, 支持市民.

等還有一點良知既狗狗做回人, 企在市民果到~

係感召到嘅5年前就成功左
你依家要策反嘅只有用利益同恐懼令佢棄暗投明

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

你這方法是硬, 也要有人去做軟?

你要搵過第二個平衡時空先至得
呢條timeline冇呢架飛機俾你打

你咪繼續做
但黑警一日未倒戈 我都唔會對佢有任何善意

倒戈都唔會有任何善意。戰犯臨陣倒戈即投機主義者，更加需要清算。倒戈只係贖罪同埋第時死左落地獄無咁辛苦，係咁多。

5 年前就係以為感化得到 最後點？
對敵人仁慈＝對手足殘忍
打到手足咁樣 係一隻眼！！！！！！！！！
其他傷嘅傷 受侮辱嘅多不勝數！
俾機會佢地改過？
下世啦！
----------
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其他等贏左 就要班渣血債血償！

咪呃自己啦，就算有大陸人滲透，絕大多數都係香港人嚟

中共訓練魔警好撚有經驗 六四殺紅了眼 班黑狗根本唔會有得救

弱智，大撚把冚家產狼過武警

垃圾左膠到今日仲妄想有白警
我地要做既係癱瘓香港 破壞香港 重建香港

14年講到今日
希望已經好渺茫

你都傻嘅
散仔一個月兩萬幾
膊頭有花就最少4萬幾
大把警渣唔會反

你敢講共匪而唔係共產黨我咪考慮下睇你講乜

不可能

o甘打經濟戰

禁晒銀行D錢未? , 我就禁晒
MPF 轉晒北美基金未? 我轉左
快D叫人做啦.

主打機場,日日機場, 唔好再送頭, 流血

無可能。
我呢世都唔會原諒香港魔警。
人魔不兩立。上帝都唔會原諒魔鬼啦。

就算愛國如加泰,警察都唔係企係人民果邊,要記住天下黑警一樣黑,沒有一個是無辜

佢地最怕大陸平民會企我地果邊就真，到時大陸都不合作，佢有排煩，香港就有好日子過